[月經] iOS集中討論區 (166) 聖誕禮物一籮籮

用華為啦愛國撚

Backup呀

iOS 14.2, iPadOS現已推出

Public beta

14.3 developer beta (Apple不建議作日常使用 請用public beta)

真·夜間模式(比正常亮度最暗更暗)

RSS player

iPad Pro 10.5(翻新) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘x 閃魔鑽石貼 (新機頭一兩水品質特別好)
Carkoci, hoda

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種人像模式使用調較光圈功能
*新增XR人像mode影死物功能

Youtube bgplay

舊機用Night Mode(收費App)

新帖留名.

chok仔終於開post

推post速度回落終於跟得返

lm

on9

唔好再覆八支八支半呢條唔知假膠定五毛啦
快啲Block柒咗佢啦

浸大學生會署理會長方仲賢再次被捕

麻格留名
部袋底Air終於被我用到無電

M1?

留名

訂咗個leather wallet 終於到
點知張咭片大得濟突晒出嚟

有冇人ig通知呢排成日通知啲舊嘢
隔咗成日先嚟

經常屌佢老母㩒到入去先知係舊story嚟

alot嗰個？

iphone 11 pro max 128同256係咪已經斷晒市

aos 仲有wo

自膠， 睇錯iPhone 12

換咗12 pro 連ig 通知都冇埋

但post嘅通知又準

隔半日先收到msg都試過

隱藏app再關

(Q1) 如果用5G On 意思即係永遠只使用5G?

如果去一個完全沒有5G的地方 會發生咩事？ 部iPhone會戇鳩鳩企響度？ 因為只會使用5G？

右上角會顯示LTE? 5G? 4G? 唔G? No service?

(Q2) 5G Auto咩時候先會用5G? 咩時候唔會用？ iOS係點樣去判斷？ 咩時候先至係「好明顯用太多電」？ 有冇咩準則？

點解去到一個明顯沒有5G的地方 右上角都仲係顯示「5G」？

睇完蘋果官方詳細說明 但都好似沒有提及上述兩個問題

apple 嗰個呀

AirPods max kabuto

成3舊水就條咁嘅嘢

佢寫得好清楚啦

（1） 無論你D電系多定少都用5G首選
（2）睇你電量決定用5G定4G

（1）同（2）係冇5G嘅時候都會自動跌落去4G，如此類推。

補充(2)

即係5G時會測速 (speed test), 如果apps limit 唔需要咁快 (e.g. streaming songs); 或者真係個5G 訊號站本身唔快, 佢對比返自己既database or whatever, 就用LTE Data plan

睇樣同jer仔差唔多，應該好易斷

就係jer仔嗰種料

依個答案比較似樣 答到問題核心所在

幾時先可以fix返好個鐘

iPad Pro mon 有白點 保養未過係咪有得免費換？
但係換返新機嘅話有啲咩要注意？

翻新機QC仲好過頭水

咁堅

今年聖誕有咩優惠？

如果係2m lightning嗰種質地會襟啲

琴日部12pro max終於到手，用得唔慣 之前係7plus

國師lm

係咪想㩒Home制又差啲想㩒落去

yes

而家apple d qc真係有d問題
開兩部都係有花
冇貨換又要再等

我記得換夠三次佢會叫你全數退

我想換電話啊救命
要等到1月

x2 屌

ig個app resolution fix咗12 pro未？

依家okay

我以為冇通知係個app仲未出update
點知唔係

iOS 又up 盡

App update 又up 盡

都唔知係邊個.....

條友係呢邊好活躍

係呢到好似正常人
出邊就痴撚咗

希望14.3會fix到

但係其他app都收到通知 似係ig 問題多啲

14.3 未fix

利申： 14.3

咁要等ig fix

有幾多人ig 仲未有新function?

咩新function

九巴個app 又改撚咗，搵唔到加咗喜愛巴士線果版

啲支那狗係好識扮冇野

14.3 d電閪到仆街

你講收藏 向右swipe仲見有

係喎，唔該哂巴打

不過都係要屌
網上購物 直巴仲前過自己收藏

所以大家應該Block柒咗佢

唔小心喺依邊覆過佢幾次

fb ig whatsapp = shit

下面一大格廣告好彩block撚咗

用pd頭差電部機暖暖地係咪正常？
之前用開5w未用過快差

正常呀

iOS 14.3 RC2 點睇

無用vpn但又可以block到九巴廣告？

想知點做thx

待機好似倒過14.2

我又OKAY喔，就訓時抆出黎，第二日訓醒都係用咗1或2個PERCENTS

前排係adblock 果邊個POST 見到有DNS既mobile config
可能係用咗呢種config

呢種

嘩我屌 呢個app 3GS買斷到而家 一路update
而家pip都出埋 抵到爛

3年 以為會變棄嬰

直接用app仲好
方便又快捷
外面有post教人點用adblock 好撚簡單嘅

on9
jb啦

DNSCloak

Adguard pro個post有教學

巴打點樣睇到新巴城巴啲路線

咩app 嚟？

個app update 最新version就見到

唔使再用新城廢app

如果有埋widget 就好 仲係要硬食廣告

點都好過新城個map碌多幾吓必定lag
睇多幾分鐘彈埋app

非聯營都睇到？

睇到呀，依架係港島嘅10號

咁城巴個app咪無人用

開得城巴app 黎架車都到咗

我up 到最新都無

唔知係咪mini 問題

一樣version但冇新城線

應該database問題，依家開都冇咗新城

不過城巴app有個好處，係寫到站時間，唔係倒數時間

香港堆tech reviewer真係...
屌你M1 MBA都無FAN緊係無聱啦屌 仲要放埋個MIC堆去證明

誠哥張sosim好抵玩

可唔可以收sms? 可以用幾耐唔增值既話？

請問吓你哋iCloud會唔會backup埋Google 啲app 好似 Google Drive Google Photos ?

Chok仔 14.1 14.2 14.3 你揀邊個

有冇人覺得今年iphone12條直邊係為咗出年用返touch id

我都覺得係。但忍唔住換左12 Pro Max 。如果下年有TouchID 我驚又頂唔住⋯⋯

Trade in再換

全部跟預設，冇閂到有得佢backup

今年又唔出
而家都派緊疫苗，可能出年9月疫情都會完唔洗戴口罩

iPad Air嘅touch id應該只係巧合
iPhone出都未必為咗用口罩

咁樂觀

疫苗戰有排玩

淨係播AV (好似係)

我得閒會入去off啲無啦啦食好多位嘅app
唔知點解有啲app連cache都back埋

12pro都冇

打「疫苗」送愛滋

唔打

如果我 WhatsApp disable 左 Save to Camera Roll (下圖）, iCloud 會唔會backup 埋WhatsApp 啲圖呢？Sorry 新手

咁多年冇開過
會backup埋

聽講14.3聽日出真唔真

照計係出AirPods Max一齊/早一日

15號前一定出夾返AirPods Max

原來個magsafe c9 case冇得就咁聽電話？

慢8秒

今次14.3 RC2應該=正式版喇掛
(18C66)

唔該晒 我啲相用Google Drive backup 冇用iCloud, 有冇巴打都係咁?

唔太重要嗰啲先擺google

未 1215先正式
呢排改革咗 仲係好多bug

咁又係，上次iOS/macOS上晒RC到正式版都有更新
之前叫GM真係=正式版

之前係好啲 冇咁多問題
今次愈fix愈差 食電快撚咗
好彩主機未更新

最過癮係待機食電過著mon用

同埋iPhone 12 Pro Max使用週期短咗，金色又未有大貨到可以Walk in trade in搞到換又唔係，唔換又唔係

不過下年新iPhone應該可以Touch ID/Face ID雙修，轉五餐肉機身就係為咗咁

知唔知用esim係咪食電d

下年有翻touch id 正喔

下年有得雙修 唔好ff多啦
年年要追唔覺好撚攰？

想問下二手有部2018 12.9 256gb賣$6500，重有1個月保。衝唔衝好？

真

所以今年唔換
橫掂下年都係午餐肉

冇咩新大技術就唔會考慮
去嚟去都差唔多 睇用家有口羊需求
香港人年年都大洗

反而依家決定調返轉

年年trade in,俾多少少 用最新 唔洗諗

要加錢就錢
不過冇所謂 貪機勁就去馬何要有ff

有咩咁攰

儲機冇得咁玩

有無巴打既iphone 會買64gb

我估都係多120Hz

之前iPhone份問卷問我新機想要乜功能
我都係求其寫120hz同touch ID

M字額我估應該會用多2/3年
直到mon底鏡頭/sensor 生產技術成熟

我填咗portless

XS到而家好似冇upgrade過

最大upgrade 係mini

仲有40GB可用空間
未試過用超過一半

我都係用得32gb
Wtsapp佔最多

64夠用就好

高巴都係64gb?

唔係64但用得40GB曬左錢

我，但爆咗少少，次次更新都好煩

呢啲用嚟賺多舊錢嘅嘢洗鬼你要求咩
佢不知幾想做

多啲人要求咪快啲有

12pro 256係咪唔會有現貨賣？ 問過幾間apple都話無

14.3 可能今晚就有fitness plus 14 號available

美國14號

Whatsapp Backup係咪一定要開住whatsapp?

即係聽日

WhatsApp 都幾白癡，唔開住分分鐘backup 失敗

係

但澳洲都有份，不過都似係聽日嘅，唔似hardware launch 跟當地時間

想問點樣可以用返舊ios13 d wallpaper?

down

但係down 完係未唔識dark mode 果陣自動轉暗mode?

唔識轉dark 睇落會好光啲

你講緊Widgets?

支秒針停咗響度 唔識郁

iOS 14.2.1真係好多好多bugs

Ios 14感覺low power mode都好似有bug
開同關個耗電量都相約

好似話因為平時用嘅話點都用都只係用到efficiency core
所以開熄low power mode都冇分別

無錯 low power mode對新cpu個效益係低左

即係iPhone12開唔開都一樣？

我用mini測試過自己一日工作
一日就100%開到尾
一日完全唔開
耗電量一樣

應該係粒u省電咗 但low power會令部機冇咁熱

可能我錯覺 我開左mode好似食電得快左

唔影相唔拍片咪夠

我8同X都買64GB

我有10年相 有買iCloud
電話顯示5xx mb左右
佔最多係wtsapp

巴打宜家用x?

8同S10
X換電換moon俾咗老母

其他app 都好吃位, 一隻game 都幾GB

電話storage太少，wtsapp會備份失敗
除非好似上面用咗600mb都唔夠先好買64gb

有無人用過/開 Moft野，出左MagSafe 版！

btw off topic點解我iCloud backup uncheck 曬所有野，個next backup size 都話要3GB

之前我都有係個po 到share 過
但好似冇乜人留意呢舊野

上一代我有用
但佢係要痴落case or 機到
而且有D 厚唔太方便放落褲袋

今次MagSafe 版我覺得有睇頭

14.3真係好倒水
se2一日兩叉變三叉

買Smart Battery Case

買左
收工拎
試完話你知

有啦 但我當尿袋用

係
屌佢老母成日要reboot先好d

呢隻case可以長插
除非你嫌厚重

我嫌佢好似痴塵

咁唯有拋光層啜手塗層

都嗰知點解唔出皮套版 反正都係貴啦

X之後既機矽膠版都$999
皮套版再加破千無人買
誇張D既話$999加多一蚊都可能影響購買意欲

上一代我都有用
今代好正，但其實都厚

我個手機殼都用到下個MagSafe
想知呢個貼得實唔實

所以MagSafe 隨時拎得走幾好我覺得

巴打買左未？
諗緊買唔買 佢又要26/12先出貨

原來一定要90日內activate

個 Trial 係咪到期會自動收錢續? 除非續期之前自己 unsubscribe?

等其他巴打解答
我都唔肯定

定係A11打後都係？
bionic

正解

係 到期前cancel

早咗cancel就冇得用

幾耐送到？

我淘寶因為又平d 又有送粒豆
11號發貨

㩒左試用 好似無啱睇

D戲都係要另外俾錢
唔似netflix 咁

綜藝節目都唔夠Netflix嚟

睇完套GREYHOUND 已經冇開過咁濟

試用咗成年
淨係睇過beastie boys個documentary

用左兩三日12pro max,啲電好cum 以前7plus 3-4小時就好快無電，依家用左8個鐘都仲有一半

新機係咁我舊部翻新7 Plus電池81%健康度，都係3個鐘貨仔，留守係12.4.1為咗3D Touch

未追post
想問吓聖誕前出iphone去邊個商場/用咩卡最抵屌

有冇人上唔到youtube

x2

youtube 死左

14.3係咪今晚？
想玩吓個proraw

Google photo 都死咗

Google Maps離線地圖下載唔到

成版都係

撐登嘅youtube

買咗Juno新碟
冇錢買AirPods max鳥

Google冇錢營運？近排狼到咁

冇開營利都俾佢夾硬開 好撚on9

Google最鍾意開完又cut

啲人用drive / google meet做嘢嗰啲咪仆街

youtube好翻 一入去開條片又即刻播廣告

我見要18號

無位放headphone jack

airpod max加埋care都5000
B&O H95 3年保好似仲好

播太多廣告，搞到server冧咗，bandwidth爆咗

apple 真係好閪

唔係
開WhatsApp個背景App重新更新

我睇片覺得幾正
不過要30鎂有啲唔抵

好心就整大少少舊電

想問有冇人知apple watch trade in前要做啲乜？除左reset and unpair之外 聽日去換隻6

洗走啲老泥(好似係)

係咪真事

有冇大神解答?

unpair & reset 隻錶就得, 錶帶都唔駛戴.

唔係幾實

我都係淘，唔係我睇佢英文版個gif見到magsafe差電時出殘體，我都唔知可以係淘寶搵返佢間鋪

裝左殼之後？

用原廠皮套
唔係話唔實
但如果你想用黎當指環咁用就未必啱
做stand果d ok

睇你會唔會唔好意思咁污糟俾佢搞

我想用佢做stand
同埋會唔會好厚？
可唔可以影d圖睇下

又有新ig update, 希望fix 返noti

今晚係咪有update

mini？

YES

mini真係好細部
搞到個case好大舊咁

就係細部先可以裝咁多野
遲下出埋MagSafe battery 無得輸

Btw 12 pro max 轉去mini

原來段片講嘅嘢係真

記唔記得蘋果話過最新嘅iOS會縮細Apps
幫iPhone慳位
嘩 真係呃人唔洗本

app thinning?
offload unused app?

好似話係啲 app update 會縮細, 即係有 update 唔使成個 app 重新 download 一次, 而係好似 download patch 咁細好多

我見有啲 app 係咁行緊, 幾 GB 嘅 app, 有 update 只係 download 幾百 MB

係啦係啦
似android咁
但見唔到冇主流app做wor
玩咩

有無巴打買過類似野？

我用開啲 app, 尤其係 game, 都有唔少係可以

唔知今年iPhone 11 pro會唔會好似上年XS咁無啦啦半價

要打上800個到等佢安排換貨
我換左兩部都係有花
換一部要等幾星期

你檯面有隻支那豬好襯你個支那豬

其實多唔多人用鏡頭貼
我唔係指直接痴上個鏡頭，而係鏡頭周圍既空位

屋企人仲叫我算 唔好換
仆街 成皮買翻來花都唔換？
但你換兩部都花？ 佢肯不停同你換？
好想去apple 直接去換。。。
等得來可能都有得walk in 買啦屌

我接受唔到
真係開足兩部都有大花痕
佢話可以再換俾我，但都係要等

Appocalypse

冇fix 到

有14.3了

RC2=正式版
(18C66)

但係rc2好似一般

watchOS 7.2好似唔見有更新
定(18S563)又係正式版

Issues

•Some videos would not appear correctly when shared from the Photos app

•App folders may fail to open

•Spotlight search results, and opening apps from Spotlight may not work

•Bluetooth could be unavailable in Settings

等下個update

我都等緊pro max

啱啱Delete profile有更新

今次淨係搞macOS 11.1、tvOS 14.3就收工

呢幾個問題反而冇試過

Apple Arcade
「即將推出」讓你可以一窺即將推出的 Apple Arcade 遊戲，你更可以在遊戲發佈後立即自動下載
改進了「查看所有遊戲」，可以按發佈日期、更新、類別、控制器支援來進行排序和過濾
可直接在 Apple Arcade 分頁中瀏覽成就
「繼續玩」使跨裝置繼續玩最近玩過的遊戲變得容易
Game Center 儀表板從你的遊戲中展示你的個人資料、朋友、成就、排行榜等等

iPad 見到
定係之前都有寫？

都「即將」咗好耐

14.3 geekbench低左成500分

咩機
試下Reboot再跑多次

12 pro

14.3 fix左漏電bug未

巴打係邊度換moon？

5G 支援
在配備雙 SIM 卡的 iPhone 12 上支援「5G 獨立」

呢個係點解

屌唔知對上邊次都有話

樓上話rc2=official,係既話就冇！
用緊rc2待機4個鐘冇用過倒撚左8%

你喺邊度搵出嚟?
5G 獨立, 即係 5G Standalone, 而家嘅 5G 係 Non-Standalone, 要建基於 4G 基站之上, 即係由 4G upgrade 上去, 5G Standalone 係全套嘢用 5G, 會穩定同速度快啲

14.3個更新説明

說好的pro raw呢

冇嘅?

咁淨係關支那事, 香港連 5G 雙卡雙待都仲未用到

更唔更都係咁廢

仲未搵到？

搵到 但邊度edit 要另外裝apps?

又要期待下一個beta

我都搵緊 好似要電腦或者ipad?
見啲youtuber係咁edit

tst apple

裝lightroom mobile 咪得lor
仲有snapseed
影相 app好似moment, halide 都支援ProRAW 了

個藍牙變咗無法使用
14.2.1升咗上14.3都係咁係咪代表要去天才換二手機

咩機?

12 Pro

點解咁仆街得支那有得雙卡雙待 5G?

From
如果在雙 SIM 卡模式使用兩條電話線，兩條線都不能支援 5G 數據，並將降級為使用 4G LTE。在中國大陸，在「雙 SIM 卡」模式下使用兩條有效電話線時，5G 可在使用流動數據的號碼上使用。在中國大陸，在「雙 SIM 卡」模式下使用 5G 時，無法使用 5G 獨立模式。

12 pm升咗14.3
暫時無咩問題
係感覺食電咗小小。

召喚iamwhoami

"你fitbit xxxxxxxx 我用Apple Watch 唔洗拎電話就可以xxxxxxxxxxx"

佢次次打成篇千字文
最後都會post一張Mac Pro+Pro Display XDR嘅圖

佢話apple個editor都edit到架

曬命就由得佢啦非工作用嘅話呢度又應該真係冇咩人課得多過佢

其實都係Edit返jpg d野

用緊支那移動，彈左network provider setting update 出黎，但撖完update 都up 唔到

邊度搵出黎

down緊14.3

有冇人個連登App成日用用下Hang咗？有時一3D Touch就要停晒格，要Kill App再開過？

借問聲 有無巴打用九巴Apps開左定位會Freeze左係到 想知有無解決方法
我XS換到12pro都係咁 試過重裝Apps都係咁

14.3上連登 快咗咁多嘅

是日最新 iphone 排名

影完raw 再 tune 清晰100 啲相清好多喎

畫質至岩

拎放大鏡睇咩

唔駛聞相已經清咗

仲係14.2
係咪升唔升都一樣

14.3 Apple ProRAW

有無教學？

升完14.3 仲快無電左

有咩出名KOL睇

14.3
個5G auto好on9, 睇連登係咁4G -> 5G -> 4G -> 5G
佢跳果時，條線仲lag咗load空氣

個network provider setting update 唔到

12 pro max頂佢 琴日更新部機 後直程開唔到機
咩都試哂 強制重開機 完全冇反應

約咗去apple

咩嚟?
你指 Carrier Profile update?

知唔知apple store有冇得試airpods max

14.3 fix左個mon成日自己較暗既bug未

係咪冷縮熱漲
琴日mon 貼有條裂痕
今日有粒碎紋

影完raw 入返張相》edit

咁樣我洗唔洗拎去check check 有開勿擾
訓之前三十幾 起身得返十幾
利申11pro 買左四個月jar

見apple 講明2021年開始要app先拎user 同意先俾做tracking 心都涼
Facebook你收皮啦

試咗，完全唔值個價睇戲 d聲那埋一抽，濕鳩物料一樣咁焗，仲以為賣咁貴有d料到

降噪如何

同Nike Training Club有乜分別
Nike Training Club好似仲要free

物理降噪都ok，似pro新出個陣咁靜
我自己拎埋對新firmware 既pro比較，屎咁

係咪長ON 5G會好啲

唔同裝置互換係真係方便好多
得閒去試下先

想試自己野就up定14.3，同場有個阿叔14.2話自己最新都用唔到係度屌鬼

有冇用lightroom執proraw相既教學

Reboot過部機，暫時叫正常啲

Lr要俾錢先執到raw相
好似係

教學我見YouTube 都有唔少

我見免費down仲以為可以免費執添

睇黎都係用返iphone內置果個算，或者直接唔開proraw

有冇平平地$8-$50買斷又易上手既新手執相app apple內置應該好流

執得raw檔既app都要俾錢

如果有唔洗錢既話我知，想試下效果

手機就試下snapseed
免費

其實我係0執相經驗，見佢今次update有得揀proraw所以想睇下有冇咩入門方法

我用過既，都係得ipad版
100-200到

想玩喔⋯⋯
不過唔知加apple watch會點

想俾$50以內既錢feel下有冇天份先

Pro raw算好易執
因為pro raw已經連埋hdr

Lightroom 唔洗比錢，可以直接執ProRAW
好心話唔得個D 自己試左先好唔好

Lightroom 新註冊好似有一個月免費

唔知取消咗未

竟然
本身俾緊月費，所以唔知可以免費直接執pro raw

我用開無反影既raw相要俾錢先執到

Lightroom 係selective, healing 同Geometry 呢三個function 要付費用戶
替代品可以用Snapseed 做到上面三個既功能

RAW edit 話唔得係真相機個d RAW 檔（唔一定係DNG)

同埋ProRAW 無得用係Portrait mode 人像模式到
替代方法可以影完再用d apps 加景深效果，例如Focos

其實開左出黎直接揀auto 好多試都執得幾好
其他點調教就可以睇下YouTube
唔一定要執好耐先得既

巴打請問你指photo個edit定LR入面揀AUTO

吓

啱啱試咗，你啱
Pro raw顯示DNG, 相機影既raw寫住raw

免費版Lr edit完pro raw可以export
相機既raw edit都edit唔到

lightroom auto
原生photo app 個個就算吧啦

反而覺得慳電咗同冇咁熱

今日部12已經respring 兩次
淨係睇下連登 ig YouTube

終於買到 定唔順部xs尐on9 訊號

今日見到金色Pro Max 128GB士多可以Pick Up，但呢個星期Booking full晒行唔開
星期六日睇下仲有冇，今個星期內換機11 Pro Max金色>12 Pro Max金色

同apple watch無互動就真係不了

我㩒咗10次8次都update 唔到

應該 bugs 嚟, 好多人都未有得 up

Arm arm開聲？有冇起碼開返1個鐘？

14.3

•Bluetooth could be unavailable in Settings
真係有人中

天才叫中招個陣分析個數據Send比佢

會唔會比你試足一個鐘
比你係士多睇套戲

隔多幾日先去試

要煲下先得

Esim+實體
上完14.3都係無獨立5g?

有冇人升級左14.3個mon黃左

both

香港有apple one了？

叫佢俾佢女朋友我地試完再send賽後報告俾佢得唔得

有了，冇人試

娜姐

娜姐正好多

On9

小朋友先做選擇

屌MBP 無啦啦閃mon
iPad MacBook 連住壞

試完max cancel咗了

有冇用開sony隻wh1000xm4，想知聲邊個好啲

Apple屌你老味

係 5G 獨立, 唔係獨立 5G
你知唔知係咩嚟?

Same
相機影完直入電話
RAW要比錢

咁咪用唔到aw同airpod

[url]

超高清心口

超高清心口

雞蛋妹

未試過依個位出殘體

4k YouTube

女仔戴粉紅Airpod Max原來幾可愛

我早兩日跌咗對mtw2跟住出咗隻H95黎用算
AIRPOD MAX要等咁耐先有貨

我都睇緊h95
焗唔焗？

唔焗
個樣靚仔過BOSE

不過堅貴
降噪同bose sony比呢

6800差唔多啦
不過3年保

大家個電訊商更新有冇彈出黎
更新完
但每次入關於本機又彈多次出黎
ios14.3

冇，你ota update？

叫我用有線工程部會搞搞佢

其實未更新到
你留意下個電訊商果行嘅數字都無變到

14.3 真係出咗？點解見唔到
Reboot完都冇

用緊12Pro

我就係見好多news都有講 但係我部機冇

Update 完Big Sur 用唔到mission control

咩機，上網評測話好左

12 pro max 無好到

咁又唔升住了

倒得好誇張

咁唔升住

快咗啲 但可以睇多一兩日先

無架啦，IOS 越黎越差
太食電

左邊嗰隻係咪黑猩猩黎？

原來有iOS 12.5

好似出咗好耐

同14.3一齊出

尋晚

如果呢家買airpods 唔買pro 會唔會好傻

講電話多嘅買返普通版冇問題

貪佢非入耳式舒服啲

Me2

個podcast咁多年都唔知應該點用

唔使驚
我用12,有晚唔記得叉電
睇返條curve係同我screen-on時一樣

我都係 加唔到新airpod

條女靚 咩都靚

公司D 人全部用iphone 既都連唔到個公司wifi
android 又得, 做乜9

真理

幾時有新beta 呀, 好撚食電

更新到14.3之後打唔到電話，響一般入面成日彈電訊商設定檔更新

咩機

12 pro max

14.3 電好咗少少
雖然冇咗細聲bug (之前同時禁熄mon加細聲時隻AirPods 會細聲到冇咗聲）
但而家仲恐怖 變咗大聲bug （禁熄mon再禁細聲時隻AirPods 會較到最大聲 嚇死）
利申12 Pro Max

差左

14.3 + IPX 連唔到新AIR POD PRO
14.2 + IP7PLUS 無問題....

12pro
打到電話但都有彈更新

最on9係插其他台嘅sim 卡又正常打到電話，但係同一張SIM卡插其他電話都係有咁嘅問題。

應該係ios 更新攪死咗張sim 卡

自膠咗 don’t push

Sor唔係講5g standalone
係想問14.3未解決用兩張sim就行唔到5g既問題？

未

未
全世界淨係得支那版有 5G 雙卡雙待
我感覺上 12 系列係之後都唔會有, 講真要整 14.3 都整咗啦, 支那一出 12 系列都已經用緊, 根本就冇技術問題

Ios14.2果個Widgets小工具係咪無得自由搬
我想留返部機本身個電量日曆但佢會將大交合個app推左落去
試左佢都係會將佢apple嘅小工具置頂
其他app就係下面
Thx

P.S. 9 估係 Apple 特登咁做, 到 13 系列先放返出嚟當係新功能, 如果係真 Apple 真係好仆街冚家剷

支那一早有呢個功能, 可能係如果 block 咗, 支那工信部唔批佢 “入網許可”

12PM上左14.3個pro raw幾時先岩洗？

夜景？人像？

部mini突然唔識auto focus 係咪太凍

凍到勁倒水, 應該就黎出battery case

屌升完14.3 部pro max 倒水到痴線
唉

頭先落去試左max
嘩屌d音質清到...0bass咁滯
哪來的自信賣呢個價

我最後買咗對Sony

有冇人up 完去14.3 覺得D 背景app kill 得好密？

用開12 pro max 之前背景app 好少kill, 而家好快就kill 左要再load 過

11 pro max 轉左12 pro max
好似係快左少少咁
其他實際用唔出有咩變好左

Agger 14.2.1 唔會點kill app

iOS 14.3 仲未fix 到通知聲 爆音

夜景yes

人像唔得

12 pro 14.3倒水倒到仆街

用緊邊個台?

Sony xm4

apple widget好似一定排先過街外widget

估唔到11 Pro Max 64GB收機價升返，換機係時候

想問beats flex係咪即係有線版AirPods?
想平平地買對俾兩老喺屋企睇片唔好開大個喇叭
然後互相屌鳩對方嘈

年經
ireserve有無得早d去拎
揀錯8點鐘

你早幾多？
早幾個鐘應該都冇咩人理

其實對AirPods Max左右耳咁大個平面
應該要做個MagSafe圈俾人叉電

有冇得兩個一齊share audio source先

一齊睇都屌

佢地一人一部iPad睇YouTube
晚晚放工番屋企都見到佢地互屌對方部機太大聲

升左幾多？
上2星期左右放11 Pro Max 256都有$6000

係邊放

$5000留下，依家$5000-$5300
補$4000左右有128GB玩

荃豐地庫，不過依家應該得56-5800左右
跌左價
上星期幫朋友放Xs max 256都係得$3200
老細話早一個星期都有$3500

XS Max 256 我上個月中放左$3600

點解個appletv咁撚廢得幾套垃圾片免費

好用就唔會免費1 年俾你

Ios 14.3 用12 pro max都會倒水，點搞

我以為係佢地一齊睇同一部電視 兩個vs你一個屌

買隻大homepod，你最大聲

Apple tv其中用途係試空間音效

睇下咩app 用得多background activity 先
根本咩版本都有人話倒水

3 4個鐘姐

b&o

其實想問佢個個screen on 時間唔係叉滿100%之後開始計 同埋我夜晚都無叉住電點解screen off時間得咁小？

利申：12pro max ios14.3

我有對bose quiet comf 又有bose 700 真心信唔過apple耳機

airpod pro中過伏畀佢更新到變垃圾唔會5千蚊買舊垃圾
寧願畀貴啲買隻H95算

screen on係過去24小時
screen off係熄mon時嘅耗電時間

真係等多兩代成熟啲先算

但我由撐點幾夜晚開始成晚都screen off(無叉住電），但出來個數咁既

Apple 仲要買左beats,好似成條line無用

私煙

agger
我lihkg成日reload
明明開咗好少app

臨收工先氹人開心

熱烈地彈琴

我覺得好咗
70%左右亮度 連續兩個鐘睇YouTube Facebook ig 連登都係冇咗14%

股票果個，改完差撚過以前

乜條片？

所有Apple劇集

以前互動可以睇晒%同實數

下一個行程可以check鬧鐘

又等？
好似HomePod / Pro Display XDR / Apple TV / AirPod 呢啲咁
佢一定好耐先更新一次，

講緊3-7 年喎⋯⋯, 我就唔會咁樣難位自己啦，一定係第一日買咗先算
可能有啲嘢佢出一次就算都唔出奇
好似iMac Pro咁我機都賣埋，佢都冇再出過新版

而家買仲要3-31 先有貨我已經錯過咗四個月嘅產品周期

問個好 on9 嘅問題：快叉充電線會唔會影響到粒電容量？諗返起之前部 11 pro 隔幾星期跌 1% 電容量，唔知關唔關事...

而家又心思思想攞條線吉下部 12 pro max

好耐冇見

sony未壞冇動機

以我過去1年親身試驗其實唔關事
因為我部11 pro Max 9成都係放落Belkin 無線充電座叉電 ( 我係冇乜電都唔鍾意插住條線嗰啲人黎+ 完全唔玩game ) Apple Arcade 只用tvOS

條女用iPhone XR 就粗用, 係唔係都插住條線蚊蚊插插叉爆佢，
玩game就玩到熱辣辣但係竟然電池健康度仲高過我部11

我個Bose 700 都未壞，而且我都好窮
不過Apple品牌創立以嚟史上首個耳機點都要買。。。
應該從此以後唔會再買B&O .. Bose ...

但科技本質就係嘗新
雖然今次本身就係伏

發覺 surfshark (wireguard) 食電過 nordvpn (nordlynx)

nordvpn 返到去仲有 50% 電

surfshark 收工已經剩返 50% 電

p.s. iOS 14.3 rc 2 @12 pro max

我都有上星期呢個問題
仲要上個月先換左翻新機
利申xs

啱啱升左iOS 開左pro raw
想知點樣將張raw轉做jpeg?

Lightroom

apple care 用信用卡碌，大概要等幾耐先收到email Confirm

上年買airpods pro care好似兩日後

想問下由A機轉左去B機
但d notifications 重係係A機出
B機出得少少 要點搞

你轉嗰陣應該喺舊機airplane mode

轉完後，喺新機開返啲野，有啲要sms verification,之後先轉晒

想問邊度有ipad 第8代32gb wifi現貨？
估唔到會無貨

新機喺 Settings --> General --> About 入面可以 90 日內買返 Apple Care, 係咪就咁 click 入去網上比錢就得, 唔需要再 check 機?

有個問題想問好耐
部iPhone 嘅語言set咗做英文
搞到apple music入面嘅歌變晒英文歌手名同英文歌名
好似張圖咁
請問有冇方法keep住部iPhone 語言係英文 淨係apple music用中文？

屌我之前macbook 又係咁
過一排又好返

最近先轉會返iphone
想問下仲有冇人用呢個app block廣告？

2.8.2

其實點先可以落番去

新版本有問題？
我而家最新版都擋到

講乜撚

molamola FFXI arm版cancelled

用VPN就用佢唔到

2.8.2冇咁食電(好似係)

Facebook 登全版廣告屌鳩Apple 新追蹤政策

Facebook好肉酸

Up左上iOS 14.3嘅不妨去app store欣賞下Facebook個privacy card
長撚到

出年就係Facebook仆街嘅日子

睇Facebook 仆街最開心

唔緊要啦
廢老先用facebook

IG WhatsApp你都戒咗？你去app store望下先

今次政策不知幾重要

裝完WatchOS 7.2, iOS 14.3, Health app 入面有得睇心肺功能最大攝氧量VO2 max

投票如果
High / Above Average
Below Average / Low

兩款 VPN 全日長開用電量比較

2.8.2 仲用到咩？

using

多到仆街

14.4 beta 1 出咗

我 wifi 同 lte 都用唔到
重裝 vpn profile 後情況依舊

office 係咪出左m1版
更新完個樣完全無唔同
無下面個UI

因為outlook一早轉咗

但我7, 7plus, X都仲用緊

過兩日去sony拎amp順便去埋試吓airpods max先

14.4

又要試下14.4倒唔倒水

姐係新機用唔到？

用新機重開返個app， 如果都唔得就delete, reinstall返個app

嘩呢個好誇張不過唔好成日叉爆 好似對舊電唔好

我依家較晒dark mode 閂左好多通知希望好啲

screen off 好似係代表你個MON 熄左之後啲apps 係背後run 既時間

琴晚去咗apple到換咗對airpod
但睇唔到序號同更新唔到
係咪正常

有無人試過叫sirl 扮狗叫

12 pro 14.3出home都仲係lag一lag
Apple 搞乜

有冇人經mac 機update ios 14.3?
我部iphone 12 pro max 試o左幾次，部mac extract完software 就自己reboot o左，完全唔知咩事，經唔到電腦update

話時話, 你地覺唔覺唔知由IOS 幾開始
影完張相出黎果下計得好慢, 先到張圖
以前好似無咁耐
係咪因為DEEP FUSION

14.4 b1 都係更新唔到電訊商設定

12 pro max用到

我每日restart部機一次

其實係咪個台有事好似又唔係個個人都有問題咁
利申我都更新唔到不過唔係成日彈就由得佢

APPLE 係唔係唔會再有 12 Days of Gift

都冇咗好多年

想問用緊新機嘅用家粒電健康度開始跌 % 未

apple: 我地中國唔慶祝聖誕節

我依家先知如果airpod max冇電嘅話就算用線插都係冇聲

第二日又lag過

唔係咁on9下嘛

最新版唔work
依家用緊nord跟app嘅adblock

想問下如果想係ipad度開pdf,再直接用apple pen上面畫野同save，想知有咩app好用？

情況同我，其他巴打一樣
等佢一陣/下次firmware update就會正常返

Beats studio wireless 3 美國減價千幾蚊咋喎
點解唔買呢啲比佢哋帶得舒服啲

其實將你自己個Apple ID轉過去美國+ USA 集運倉個地址對你嚟講係咪好艱難嘅事？
你咁樣等 ，好多功能應該下世中共香港省區域都唔會有，全世界係得依度同上面冇Apple arcade 你就知咩事

升完iOS 14.3，依家連Whatsapp相同錄音都唔凍識自己Download

你地成班玩左夾埋有冇5分鐘？

仲有佢明明係同Apple Watch有連動，你又講到話冇，唔識或者考慮緊嗰啲行外人就真係俾你講到好似垃圾咁，唔係求其喺部爛鬼手機度打開個app望兩望就算呀⁉️⁉️⁉️⁉️⁉️

根本Apple fitness + 呢個重點功能係要同Apple TV再加Apple Watch兩樣嘢作出連動你唔開錶，直頭Apple TV個app都開唔到

經過兩個小時體驗我感覺Apple fitness +直頭係次世代新功能，係取代健身中心嘅未來新方向！

好掂喎Trainer音樂課程內容全部都好高質素

原本我仲想喺美國訂peloton 翻嚟，淨係support Apple Watch GymKit 嗰部最新型號都要萬六，計埋運費都要兩萬幾蚊仲未計每個月要比$320港幣月費peloton ！

依家幾千蚊買部schwinn indoor cycling 就搞掂，apple fitness + 一開app即時將我居所變成fitness studio

食完早餐fitness + 之後休息食嘢apple news + / Apple Arcade / Apple TV + / Apple Music , 真係全日嘅流程都可以安排得啱啱好

額外建議電視最好用55吋或以上會更加immersive
我會買埋呢個dumbbell 做佢d workout

可能你哋嗰個係做財務總監營運顧問？忙到飛天叉5分鐘就有個半鐘頭電量嘅時間都抽唔到出嚟啦。。。
我就覺得依啲唔係問題

笑死

不過佢成日買靚野 我反而會去google 下佢提及嘅Apple 以外嘅產品

好撚好笑

營你老尾咩，你睇下sony同bose先啦
幾舊水既headphone都得啦，衝出黎柒

其實我覺得個fitness應該係幾好嘅...佢整合得唔錯...如果有做下啲work out應該知點解

打機都會frame drop
11pro都唔會
Apple 唔知咩事真係

如果睇睇下戲/打online game 突然冇電呢？

佢是咪假膠

再加上係街，充條毛
4千幾銀既headphone即刻廢左

我淨係諗屋企scenario 因為冇想像過出街會戴

我明你，因為我成日插黎打PS4

好好奇巴打開係啲咩, 玩開啲嘢都咁high quality

iamamiwhoami入咗AirPods Max未, 啲人話買Sony/Bose仲好, 想知你又點睇

諗住多咗pro raw 先升14.3 點知中伏

佢實話AirPods max最好

我唔明點解你會買Bose 唔買 AirPods Max
AirPods Max 個網狀設計一定係最透氣
佢個case 唔俾你摺埋一定有佢嘅理由 唔想你地摺得多有機會令內部零件加快老化影響音質

曲？

老實講，boss700夏天帶完全唔焗帶左成個夏天... airpod max無3.5mm係麻煩再無得插pc /notebook. 聲音親未聽過，我估唔會好差，但又唔會好好

以為iam乜柒改左名
其實headphone最撚熱唔係個頭頂

模仿名人

你嘅錯覺係對我嘅讚美

iPhone 12 Pro 有modem update

有線但係冇電

試算

Speed test 都唔錯

HomePod post爆了

You係財務總監營運顧問？
5分鐘時間都冇？

笑撚到我

有冇人今日 whatsapp share 實時位置後，
出返主頁頂嗰條 bar 永遠都係顯示藍色「whatsapp 正在活躍使用你的位置」？
之前都唔會咁

我自己都有追開耳機唔會刻意去強調邊個品牌特別好

B&O H8 H9 H95 / Bose 700 / beats studio wireless 3 / Sony xm3 ,/ nura headphone
個人嚟講就覺得依度吹到上天嘅Sony xm3 最伏，用咗一星期就放咗,
如果唔係Apple發售品牌成立以嚟史上首個耳機我諗Bose 700 會一直用落去...我都係第一日買嘅 ，用咗咁耐覺得呢個耳機係抵玩嘅

我一向外型設計行先 B&O就真係正。。
白金色夠晒luxurious ，

Bose 700係第一樣終於覺得Bose 靚嘅嘢先去買，而且真係語音通話之王，地鐵講電話靜到人哋以為我喺睡房
公司間唔中要聽吓電話/同條女傾偈全部都好有用. 慣咗就接受唔到再拎住部電話喺度講電話

AirPod max 通話質素係點就要等出年親身試過先知啦

Btw 有排等，咁就錯過四個月嘅產品周期
（唔會嘥時間去門市睇同試實物反正都要等到出年四月先有貨)

Btw , 終於睇埋ijustine 段片佢講得幾生動有趣
淨係篤下篤下嗰個頭頂軟綿綿個框都睇到我好期待四月拎貨

我鐘意就係用返成個殼都係用鋁金屬，頭箍圈嗰度就用閃令令不鏽鋼好似Mac pro 腳座咁，跟翻一套apple industrial design 風格，
外型設計方便其實個幾月前文字流出已經講咗係會用retro style，一早預咗係類似嘅設計我就覺得幾討好，
可能平時睇美劇耳濡目染除咗新野都會追番啲8/ 90年代高質美劇所以我對懷舊設計冇特別反感唔會好似依度啲人係咁話樣衰定乜乜七七

如果重視Double H1 chips + Dolby atmos + Share audio with AirPods or Beats headphones ( 時代進化唔通仲好似00年代一人掛一邊耳機好sweet ？)對我嚟講share audio 依樣野簡直係本世紀偉大發明
+ 用開apple ecosystem + apple design 嘅人可以完全無視頭幾版嘅垃圾言論直接購買

今日去攞第2 隻 開心

嘩搞邊科
之前（1)去（2)用左1年

你咁講peloton 都係咁㗎啦,
佢嗰個收三百幾蚊個月仲要配埋佢專用單車添喎⋯⋯

依家對住Apple TV做真係有果種互動嘅效果
最鍾意跟住Kym perfectto 踩，幾熱血

我唔明幾十蚊個月你想人哋點樣度身訂造
真係全球100,000,000用戶搵班教練每個人每個唔同課程每個唔同範疇幫你個個度身訂造？

Bose 700 係正既
由第一日用到而家經歷春夏秋冬40度高溫佢個耳罩質料真係幾好 ，真係唔焗
之前俾班headphone hater 死都話好焗吹晒水講到會出晒水喎⋯⋯
又講到香港天氣點樣特殊情況冇人用headphone 我都唔知啲人出開咩街我見就好多 Bose / Sony / B&O

homepod mini 入門好低

Aos 一月中先到手

如果你平時用呢個tone講嘢一定討好好多
（真心讚賞）

有用其他呀

只係想知道大家係咪都有相同的情況？

700蚊連火牛抵到爛

正苦 apps, 垃撚圾是常識吧...

Samknows

電獺有新女!

小依 hanne 正好多

日日用好抵

今時今日Apple 有任何 update 本身都滿心期待，點知越升越伏

佢寫嘢長到唔想睇

唔啱我用買唔落手

最後都係揀咗藍色金色仲淺色過11 Pro Max

半裸真係好大部好爽

Google Stadia 直接browser上玩

Google過10月嗰時嘅MacRumors都仲話
iOS YouTube要picture in picture仲係要用safari/shortcut
就算有YouTube premium都仲係咁???

冇錯

謝
google啲UX差到呢.....

更新完14.3之後，whatsapp冇再自動backup過

但係香港未有

屌
無Apple Arcade 乜春都無!

香港算啦

轉咗樣反而冇之前咁好用
樣就個人啦

香港幾時先有5g+4g

新ios 係咪戴住口罩都faceid到？

冇講過呢樣嘢

只係detect你戴口罩快啲彈打密碼出嚟

如果MacBook Pro 個mon 有雪花嘅話 Apple 係會點整？
會唔會好似iPad 咁成部換 定係要擺低一段時間整？
如果整嘅話會唔會洗走啲資料？

佢有材料嘅會成個mon 連上殼咁換

巴打知唔知要擺幾耐？會唔會洗晒啲資料？

如果佢唔使換主機板嘅， 咁啲資料係唔會洗走。但我都建議你做定個backup.

至於擺幾耐就睇吓佢有冇人手。我見過最快嘅可以即日攞。

任何維修都要backup
唔維修都要定期back一次

唔係點解成日有post唔見電話都係話冇backup

因為唔想比錢做backup

iCloud backup課金變咗日常開支
課到冇感覺

啲相好重要嫁，死鬼老豆定老母生前嘅相嚟嫁，重要到我唔會想去backup

真係 用緊2TB iCloud，開埋family sharing,拉埋老豆老母入嚟backup唔洗煩

唔關錢事啦，唔想課iCloud嘅話，都有免費嘅Google photo/one drive揀

講到底咪懶我share iCloud storage俾男朋友，過咗成個月佢都冇backup過任何嘢

其實都係開個掣

咁都唔做怪得邊個

Google photo 到6月無free喇
BTW 好奇想知個2TB用盡可以點做，開多個新apple id 買storage再share?

有無人新12pro push唔到notification?

明明set一次每晚自動都懶

11pro max 啲價仲貴過12pro

唔明點解D 人認到戴口罩
我SET 左戴半邊口罩既FACE ID
都係解唔到, 點都要拉低個口罩去到個鼻尖對落先認到

我想問呢一刻可唔可以walk-in買apple watch SE?
想趕住買隻聖誔送俾人

IG 冇 其他都有

apple 未detect 到動物戴口罩住

建議去番apple watch討論po
岩岩walk-in買完兩隻SE

將來實有新plan
可能未有太多人用盡2TB

買部pixel系列up相

單靠相要打爆2TB 難啲
錄得多4k 片應該好快打爆

或者影相用Proraw

有冇人用緊 12 pro max 而又覺得佢太大

睇漫畫時覺得佢太細
瞓覺前係床碌又覺得佢太大

有, 所以轉左Mini, 似返部電話

無，單手用無乜問題

得右手單手打字個時要禁去左下角轉字係難之外，其他都ok

用咗幾個鐘已經覺得唔大適應咗，依家啱啱好。什至大啲我都OK

我有backup ar
iPad 同apple pencil 都換咗新
不過MacBook Pro 冇零件 要等通知

啱啱試埋AirPods Max
Build Quality 真係好正
但係聲真係好普通 絕對唔值4500
不過Transparent mode 同noise cancelling 係好過pro好多

幾多mb 一張左右

25MB?

25

14.4b1 XR有時輕微lag

Size真心爽 續航力真係有待改善

啱啱由6s升上12 pro max，好難適應吓

12 pro都lag

睇reddit有講11 pro都係

正式版又伏 beta又伏

全部都有 lag, 係平時部電話淨返 1-2% 電差唔多冇晒電時嗰種 lag

好後悔為左proraw 升14.3又成日彈carrier update又好似食左電

尖沙咀d精靈真係鳩鳩地
話說部12pro 夜晚熄燈果陣睇片 兩邊黑色位置瘋狂閃
真係頂佢唔順 book左天才
講哂俾佢聽 連普通黑底都唔能夠正常做到 入設定都會郁一下變灰底 唔郁變返黑
佢就話run 完 test 硬件無問題
連認真用肉眼睇下都無

之後仲要話灰底無問題 仲話lcd mon 係會咁
大佬 12pro喎 lcd

14.1b1 雖然有微lag，特別係拉control center落黎個時

但係好撚核電

屌尻佢啦

係咪限制多咗動畫嘅gpu加速

12

7:50出門 到依家仲有63%
screen time個到係6hr11min

即刻開聲屌鳩佢
佢話睇唔到問題喎
最多洗機再睇
洗機駛撚佢做咩
我今晚返去就拍片俾佢睇 book返尖沙咀搵返佢黎屌

咁正
12 Pro Max 玩唔玩beta好

叫大粒嘢出嚟
未撚試過咁 次次都會整or 換

主機既話睇你驚唔驚中bug個啲㗎姐

我自己覺得正式版仲廢

成日講 佢覺得無問題 睇唔到
都唔知部機係我用定佢用
連拎入去俾師傅睇都無
淨係同客鬥咀

玩串啲話錄住佢講解個過程佢就唔敢撚鳩你雖然我做 唔出

我叫佢打返個report俾我做記錄 錄完片返去就再屌鳩佢

相機/相簿轉apps成日lag

關iOS事定點

12 pro好順連之前掃底bar出home lag一下都冇埋

iOS 14.3會唔會用唔倒VPN?
見好多人話開VPN個network會好唔stable

係呀 係呢種！
頭先諗唔到點形容

電量比之前用過都好？

啱啱用個幾日覺得好大，依家fit晒

佢心口有粒瘡

係咪減cpu速度都達到核電效果

Btw 無印12其實算唔算多人買
感覺12同mini最少人用

換咗機一日後，待機明顯食電過11 Pro Max
可能都關X55 modem問題

睇得咁仔細

我 XS 換 pro max
隻西手唔知點擺好

用大機隻西手唔知點擺
我仲適應緊
好痴線

睇% mini最少 始終輸粒電
好驚apple因為咁唔出細機

我反而想睇佢出降頻u俾mini做核電好過而家咁

咪係 全速細電夠玩死自己仲未計5g

前700 用家

真係好唔舒服 頭頂果個膠頂到天靈蓋痛

Same fuck

7plus轉12pro max.... 最唔慣係打字好似成日hi錯，同埋轉language 以前係emoji個個制，依家係左下角

咁我又無，不過最近用多左quiet comfort

Qc35?

佢d膠軟好多 舒服好多

700 d膠係硬身 頂住曬

不過700個mic真係頂級 AirPods Pro 都要收收皮先

700呀

14.4 有public beta
有冇巴打升咗，有冇咩問題，好唔好過14.3

apple咁樣整一定有佢既原因

好過，但iOS 14.2 仲好

越整越衰

AirPods Max case Pro
All new design
with MagSafe
Thinner and lighter

The most thinnest case in the world

有冇人知兩個有咩分別

旺角有無黃店貼mon貼？

去開生作phone
不過近油麻地

有無巴打試過，打電話輸入個號碼，本身電話簿無Save過個名，但會自動顯示左個人名出黎

今日想去睇醫生，登記完想set底個號碼
以前未睇過，之前都無打過個號碼
平時慣左打號碼，再禁加入號碼
但投先一禁完個number，彈左個醫生名出黎，無左加入號碼個個制，但睇電話簿又無save過

新功能黎？但試其他號碼又唔會發生

裝咗Whoscall / 芝麻來電 嗰啲App?

都無哦

callkit 呀， 你係咪裝咗小熊來電 whoscall

無裝過

屌用mobile data 唔撚down 得app嫁咩
冇wifi 宜家卡撚住哂啲app 寫住loading又down 唔到, pause 左又係loading

iCloud save咗？

iOS 14 可以 Cellular download app 㗎喎

之前要搞勁多野去用Cellular下載超過150MB App，又要改日期時間，依家唔洗煩

就係唔得wo 卡住哂 唔識download

萬能既重新開機都唔得？

琴日聽完airpods max，啲聲真係完全唔值呢個價

等睇千字文啦你

有冇人成日睇唔到iCloud分頁
macOS Safari睇唔到iPhone開既分頁，iPhone又睇唔到macOS Safari既分頁

iCloud Sync Issue

好似初期14開始存在，Macrumors啲人搵埋Support都只係叫人logout login

可能你健忘

除非連部電話都健忘囉....

冇同步？一向冇事

早幾年睇過咩柒嘢都忘得六八

又召喚

我早幾年用過Nexus 5，部電話係會google個電話number再打個名出嚟

點解用itunes update會出ERROR 4000

WHATSAPP SD YOUTUBE link無預覽圖成個幾星期,
點解決

係咪會叫"上返行人路"

有無人iPhone 11 ios14升左14.3好快無電😢

siri: 勁揪！

冇咗好耐

係咪call identification果度拎左其他app既database?

仆街
我部12PRO UPDATE唔到卡住左
去天才吧佢會點搞

入咗recovery mode?

係
再用IPSW上都唔得
而家退返出黎用住先

mac要up最新
windows唔清楚 之前用嚟up都炒

好明顯有人侵入過你ac

WIN機
之前11PROMAX用IPSW都無事
轉左機之後就出事
而家淆淆地退返出黎唔敢郁

DFU鏟晒重設佢又UP到喎
吹鳩脹

RESTORE返之後WALLET D 飛次序錯晒
點搞

冇飛唔識

14.3可以點搞

升14.4 beta

跌得好靚

喺 Wallet 撳實張飛咪有得排位

Siri 100% ?!!

升咗14.3都有得偷笑
倒水一晚

原來係咁

我得張iTunes pass

壞了

垃圾蘋果連update都出事

可能凍到病左 升完14.4beta放一日再睇下點

iTunes pass 收咗皮了

啱先完

我用美國 account, 好耐之前已經收咗皮, 冇得用 Pass 入錢了

得返呢啲地方有:

iTunes Pass availability
You can add funds to an iTunes Pass at Apple Retail stores in these countries or regions:
Australia
Austria
Belgium
Canada
France
Germany

Hong Kong
Italy
Japan
Netherlands
Singapore
Spain

Sweden
Switzerland
United Arab Emirates
United Kingdom

iTunes Pass is also available in select retailers in these countries or regions:
Hong Kong
Italy

Netherlands

人升你又升 唔出事唔出奇

小心劉備，關羽打柒你

你地打密碼有無比人食咗digit的問題？
出面好多苦主

有

仲要有好多都以為自己問題，我笑撚咗
係咪用iPhone用到傻撚咗

mini咁順有排用啦

mini舊機 仲貴過ipad2020 都唔知點解

都係打下機煲下劇睇下漫畫咁囉

粒電唔得
用左年半 1800賣走算

ipad都唔夠?

mini 粒電唔得

點解無人覺得大件事,
唔通平時真係得我會sd youtube link

有無iPhone x 上 iPhone 12pro/ promax用家
點解我覺得 promax 仲輕過 部iPhone x
覺得 promax鋼水差過 iPhone x

我想問google search by imagine 點解一時得一時唔得？
成日禁極都無反應
12pro max 同xr都係咁

仲未更新ios14
想問而家上唔上好

輕d唔好咩
6s升12pro表示12個重量好d

iphone 12 pro max 係咪唔可以手動較返到3g

有冇人12pro升咗14.3換輸入法仲係lag

宜家用緊倉頡mix英文
好少轉輸入法了

岩岩去左生果店試左airpod max 帶左幾十秒就除低左
降噪係勁過bose700 但覺得太勁，似搭飛機...帶種耳壓
聲音就覺得那埋一舊，同埋太暖...唔岩我口味

利申：覺得唔值依個價

得咖啦，你講曬啦，你班撚樣真係唔死都冇用

ANC 唔勁得過其他品牌，又話出嚟做乜apple 做咩都冇意義，係一件垃圾

而家降噪勁又喺度乜乜柒柒

Anc整到咁勁會比人投訴，又變左airpod pro後塵

鐘意 ipx 個裸跑既手感多d

上肥雪 收 iPad Pro 2017 好過啦 都係3000頭

兩個月前 收咗部 全新 64

你係咪嗰啲會send email投訴人地降噪太勁嘅人

唔會，只係我試完明知唔岩就唔會買

去咗側邊

點做到

AirPodpro 就係咁收咗皮

英文鍵盤

有時食

mini 5同 2020都係A12
效能唔大分別 睇你自己鍾意邊個size

chrome問題？

我呢期都有

Chrome喺iOS都係用WebKit，即係iOS問題

都係kaiboard好用啲 英文+速成+筆劃一次過打到晒

我reset 完就冇咩事

多謝咁多位巴打教路，太多人答一次過覆
好鐘意ipad mini嘅手感，死gay cook又唔出新機
我d fd話下年年頭好似會有新發佈會喎，都唔知真唔真，等埋年頭睇下點先啦
多謝咁多位，天氣凍呀記得着多d衫

上apple 官網訂完野,信用卡都扣埋錢
都未send email比我...,仲要入番官網寫 503 Service Temporarily Unavailable
有冇人知點解?

升左14.4 pb之後連唔到airpods,有無人都係咁

週經

你個fd老點你
要原裝電一定係去Apple換（前提係你無出去整過機換零件的話）

Qc不比從前了
可能用得太多環保料

iPhone7年代已經開始成日食左我第一個位

64個tab

跌爆左iPad air3 冇care+整重貴過買新

想問舊去新iphone data transfer卡左係preparing to transfer應該點搞
google左幾個方法upgrade到14.3同reset network setting都搞唔掂

唔係好明

明了

想問app store 幾時會做折？幾個月前見過入錢有9折

我之前換過電
先知原來同原裝電爭咁遠
原裝電3 4年先出事，換嗰舊電半年就開始有問題

好後悔嗰陣無去蘋果攪

藍芽無法使用一日中幾次，Send完Log比工程師都未有Reply

係咪ios14.3問題，部12pro max用落都唔係幾覺有幾大電

follow 7仔/ok 啲page 啦
你講係入100送多幾%果啲嘛？

同我未換機前11 Pro Max 90%電池差唔多，已經鎖死LTE
天氣凍都唔會咁扣法，有時仲跳%

stanby倒？up左14.4beta1冇咁倒

Apple係咪準備放假？嚟緊呢個星期應該唔會有新Beta/App更新

出面街舖啲淘寶大陸電壽命短啲，同埋自己發熱嘅次數會多啲

14.4 beta好返了

自從up上ios14.3 呢個自動化就唔work
手動play就冇問題有聲，但係啲鬧鐘響完有出面呢個自動化然而冇聲既
係咪得我有問題

用g appla

太遲 等升ios15算

Modem同埋電訊商都有更新？

iphone12以上唔係核電 完

iPhone 12以上即係iPhone 13？

搞唔到唯有試iCloud /iTunes backup

我
同埋覺得有d 重

都幾慳電

好搞笑

有冇人知 iOS 14.4 beta 1 用電量點

Mini 未有流出
同埋千祈唔好盡信呢啲嘢 你有需要就買 你越遲買就越近出新嘢 倒不如一有需要就買 唔好等
況且iPad mini 唔係啲成日更新嘅products 同埋三月真係出新嘅話咪放咗部舊佢囉 iPad 價幾硬淨

用icloud得左 唔該巴打

care呢家嘢真係有事起上嚟係救星嚟

Yes

modem 有 電訊冇 for me

14.4?

14.3

40 個鐘唔用電話？

但係你用嘅時候跌得幾快，又唔係用得多

j standby個電圖其實冇意思

14.4 beta 用home gesture仲有冇lag

用咗幾日又有12pro

重新開機會唔會順返？

2021上半年一定會有新iPad mini，上次update係2019三月

碌到底

又話12 pro影相幾撚快，垃圾

有無人喺Lock Screen 掃右邊去相機好撚慢，甚至相機黑左無反應要出番去再入

試過好多次，係無用到部電話一陣之後第一次開camera就會咁，開完第一次之後緊接再開無事，熄左mon等多一陣又慢番

Software垃圾，CPU幾快都無用啦屌

利 ios14.2係咁，14.3都係咁，最開頭14.0-14.1無試過

唔會

有冇清用原廠hdmi adapter
想問下睇youtube 打機有冇delay

11上唔上12好 身痕

記得帶head/earphone睇

點解咁肯定
上一代出左3年先update
依家先2年
過2021年尾都唔出奇

so far 睇左幾個評測
max 整體比sony xm4 好
但依家個價唔值
3k中會適合D

原本以為今年冇雙糧
突然又話有
搞到有D 想買max

唉

輕咗32g
trade in 都要俾多三千蚊幾

11 Pro Max 64GB Trade in 12 Pro Max 128GB都要補四千幾

睇你點睇啦，比一半價錢Keep住有保養，多一倍容量，煙條>高通Modem

有啲人話年年換抵過兩年換
結論：有閒錢就換

就講就有

直接喺電話買好似仲有得4%

加完係咪可以買iCloud

呢個係送10% 之外信用卡又食到4%

yes 我指呢個
覺得唔會有promo 抵過佢
上期忍痛一次過買左2000定5000
俾icloud 扣飽佢

仲有兩百幾 買唔買好 每個月淨係課$8買icloud

俾着係我既話會補多800-1000
好似好耐先有一轉 我地又唔係成日捕住佢出promo

舊機試伏

4.6K俾我會入xm4/bose 700
先唔講佢冇得較ANC強弱或者音質嗰啲
個套乜保護都冇

Mini 上左 12
電力充沛夠一日

想問下點樣有多4%？

唔換,頂撚住啦都就黎1月

我11 pro都上咗12 pro為咗牛餐肉設計

11 pro max 上12 pro max 落返去mini
褲袋好輕鬆
而家着褸放落衫袋都以為自己無帶電話

上海銀行 red card

屌佢依家12 Pro Max塊大午餐肉用用下要一隻手渣住，一隻手督/掃Mon大撚獲

12個size 夠平衡

仲要唔係兩隻手渣住部機，而係左手渣實，右手督/掃Mon
廢佬用法
唔用隻閪手唔知點渣，機身un住un住咁，仲要已經冇用套

我個人覺得無印12個size都偏大難操作
Mini電量又唔生性操作一流
唯有屈服左電力優先既淫威希望一日一叉

14.4 beta玩白貓會間唔中lag

買完幾十分鐘 Red Card 果邊 pending transaction 咁得意既? 是咪死機?

加3000要禁三次？

有other 可以入銀碼

中bugs

我記得淨係增第一次有10% 上年中伏試入100 搞到要等半年

有無人試過Airpods Pro 用用下突然無咗聲
試哂重開電話/ re-connect都無反應

個狀態係部機link 到個airpod(右上有headset icon)
但無平時連接到個音效
同埋一播歌/ youtube, 啲app 會lag 幾秒之後部機disconnect 咗個airpod

試咗一輪 2727就正常 2728已經有bug

試過 用用下無聲 之後過咗十五分鐘先用到

去約天才睇下安全啲

屌佢真係隔咗十幾分鐘用得返
但係得右耳有反應

搵天才應該會換比你 如果精靈好人會換對新比你

唉又要走一轉

我都係因為午餐肉
由11pro max上咗12pro max
開心使用中

本身用咩app都會frame drop
睇reddit好多post講/ youtube comment

xelastec買咗M好似太細
有無人ML唔啱可以換

(AirPods Pro)

但11pro好揸手d

午餐肉買個case都做到

我仲用緊X係因為有人俾咗個case我變咗午餐肉 好好拎

你要嘅係真午餐肉
買啦買啦

想問下呢隻可唔可以用嚟買iPhone

App Store
Apple Store
你睇清楚先

好彩

same 14.3都係噉
打打下機會無啦啦窒咗下

睇佢細字話每個Apple ID限用一次

早排先見有人想買MacBook但買錯App Store gift card成皮野唔知佢最後點搞掂

真午餐肉唔同架

頭先試咗MacBook add fund 都冇3000

個m字一樣點買

我裸跑真牛餐肉先有feel

我 ：)添

Oceanhorn 1 同 Oceanhorn 2 邊個好玩d?
換左新電話想打下機

唔想玩原神...

呢個係咪可以扣iCloud/Apple Music

係 用緊

即係最抵屌一炮買3000送300 + 4% 回贈

有redcard就係

我申請左等批

Chok 巴一次過加到3000？

IOS 14.2？14.2 ipad connect藍牙喇叭播播下無聲，升左14.3又正常返

我都係咁樣變左午餐肉，仲要用皮套，又舒服，XS本身都心思思換12pro，但岩岩換電，換完又覺得可以再戰幾年

唔係
Mox多1% cashback

我應該200先

一次機會咋喎